屌你老母 一單偷食新聞洗唔撚洗開咁撚多個post呀

一開連登全撚部都係安心
想睇下其他野都唔撚得

不如你地開個集中討論post 慢慢推飽佢啦

推到出面班撚屌見到

好撚煩

一開始已經有樣睇佢成個臭雞款咁啦 第一日知咩

成班連登仔為左刷存在感
又作歌
又不停搵料

真係辛苦晒佢地

我就係睇到師兄你個post先開依個post

屌你老母 你而家又開多個屌偷食新聞 又係因為單偷食新聞又多個post

如果d人聽我講既話之後咪會少d偷食post囉

我開ig fb都係90幾個po講佢兩個
咪同呢度差唔多
Lihkg.fb

屌你老母 一隊曼狗洗唔洗開咁多post牙
想睇下其他球會野都唔能得